【明天台灣大選】以淋病嘅死蠢，聽日淋病同黑狗一定搞D野出嚟，幫english幫選

Call 小鳯姐

好撚大機會

唔通又9拉過百人?